唉，我啊妹又......

唉，我啊妹又用我啲洗頭水
明明同佢講咗支嘢
係for男人用架嘛
支嘢細細支又貴，用咗兩個星期就無曬
正常至少都用到一兩個月啦

收埋落自己櫃桶 沖涼先拎出黎用